收到風 今晚買富咸

主勝

All in

樓豬果然厲害

真心問你係邊度收呢個風番黎